好享受flirt人嘅感覺

本身係d唔flirt人，講真感情既男仔
但今次放棄枷鎖，嘗試去flirt人
覺得真係好爽，佢又受落
直情翻翻下工嗰陣甜笑咗出嚟
發覺沉迷咗呢種感覺

flirt 一樣可以認真

你享受 佢難受

厹改不了

睇你flirt幾多個

點知對方係個男人

女人咪又係受

呢樣野就好睇樣
靚仔高大就受

咪ff啦 flirt自己隻手

其實自己都係好認真 只不過係多flirt咗

Flirt有男朋友個d

咪係 陣間人地對你又意思

佢對我有意思就去馬 我唔係話flirt好多女仔
只不過係對鍾意嘅人瘋狂flirt

屌你老母唔鐘意人就唔好周圍flirt人啦

你會唔會flirt到覺得個個都有啲鍾意你？

咁又冇

冇

覆錯

識玩，過下癮又少啲機會上身